有狗入緊上水 粉嶺

係 上水友快閃呀 到粉嶺個邊啦

起馬4豬 2EU 加私家車

幫手推呀

有狗啊 到左泳池個邊 快閃

推呀 快走呀

推到現場